其實點解盲人要戴黑超？

唔會更加睇唔到野咩？

好撚好笑

扮盲

唔帶你點知佢盲

怕俾你發現佢有雷射眼

你戴下咪知